［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #151

Ucal正選

1001唔開po

okay

睇佢都係耐唔耐先會留言既人

吓

KTWIN

唔係下話

我今朝都話上佢
唔信我

可能pawn子狀態真係唔掂
ucal好似係土女main

比人冷凍

梳

其實之前BDD都有幾場係troll
不過今季faker比人捉死既次數

沉迷網購

你信唔信我搵d 結石扔鳩你

幾時有kind boi

幾時上rush

教練好似話未出得

LCK頭五先可打playoff?

SKT 6 now

yes

好似有人話SKT會上頭3

出了

邊度

ucal 2002 老了

Lm

差4kill 1000kills

s7 world champ無人理

都係做黑馬適合D

Ucal

沙雞教科書

國內蟲 十月先討論都唔遲

lm先

加油

No porn

點解要換走porn?

1000kills

竟然出ucal
睇黎rush都有機會出場

有日SCORE 比人駐爆咪出RUSH

睇錯

kt上次三線全贏係幾時既事

隻AD咁死

2分鐘前既事

Ucal 好穩

以前邊隊

我退役了
再見。珍重

好似係新人

路人黎 好似係

輸到

好似話上年因為唔夠程未出得

以後唔好返黎

轉名咋

KDM好好笑

smeb 隻眼

1000殺

高潮了

Smeb

永遠懷念

呢個Semb先似樣

JT又出BREAKER
數一數二級既JG

弓喜宋坰浩

1000

投降啦不如

唔係景浩？

直接飛去game2算啦

1000殺 勁

條下路有冇咁廢

Kespa話係垧浩

Porn輸咗

無左pawn子打得咁順既

UCAL又係毒撚樣
但好串
小夫果類

pawn一路走好
唔好返黎喇

Pawn

各位可唔可以排隊同我講聲，珍重？

Pawn落場都會贏

珍重

珍重，唔好返黎喇

可能要3,40分鐘到

要睇下頭兩次gk走唔走得甩

40分鐘後嘅kt係lck最弱

台服果個一定走到

珍重 咪撚返黎啦

唔好走

好好笑

我笑左

我pawn

好奇MVP會俾邊個

臭嘴V又輸線了

唔明s8仲用蠍打比賽係想點

睇唔起對手定係想troll自己隊友？

其實小v講過咩嚟
個個話佢臭串

點解要迫走我pawn
成班都唔忍水c言！

你唔記得定冇睇

之前playoff輸比hka
話koala用牛點解唔出魔器
其實最好既support一直係佢身邊,但佢唔珍惜

你係咪任賢齊

我係大波謙

冇睇到

同埋贏唔知邊隊果陣
小V對全隊講
你們夾住就贏啦,要咁打咩?

KT幾時先出rush呀

跟住輸咗比G-Rex

片尾同片頭首歌都好好笑

最大黑洞= PawN confirmed

佢咬字根本唔得
懷疑佢咁多年都無比心機學
垃圾粒粒橙

1.score

fofo 23分鍾300兵

屌點解藍寶仲未翻主流
好掛住smeb 隻藍寶

閃狗快啲放宇宙第一上路出嚟啦

新人clearloveX正式上線

afs贏左skt ????

我廠準備復出了

好似話廠長未報名

咩事

小v笑左

小V個走位
食哂船長招大

通宵帶女女打LOL，接近零正常練習，仲要唔係打Rank，仲要唔係打野，仲要係帶前EDG隊員條女打

炸左半條血都唔識走

小v:Sup唔出魔器 點打

又係Fofo盡力了呢個劇本

一野贏一萬

Perfect game

又一場完封 jt

宜家咁興零封既

覺得呢隊FW仲勁過之前

kt而家smooth左好多

JT 仲笑得咁開心

條上路可以唔輸線嘛

其實MMD係國內都唔會輸太多
係去到國外先大爆炸
所以都係出國先知龍與鳳

明嘲暗諷就係呢d

排毒成功

Ucal勁撚到

成個TWITCH都洗BYE PWAN

呢隊kt有冇得同kz一戰

呢隻沙王同琴日果隻差咁遠

琴日果隻係冰皇

Wa 有心結

昨日果隻係kfc
今日係沙王

score

That’s why edg 唔要pawn

KDM 廢到
咁都仲去

Porn唔好再出場喇

我地唔要牙pawn了

明明以前吹過佢係faker剋星 呢加搞成咁

D新人成日逼害D前輩

deft無左pawn正常好多

用morning

讓返場比JT

真係再見了 porn

Morning要求親手手刃前東家

pawn 子對唔住啊

火龍個頭真係好毒
尤其係係成隊都係死mk嘅fw入面

大家都笑得好開心

U購

其實JT係咪痴左線
竟然放hana去sup
叫返breaker jg

下星期D比賽

KT變左另一隊嘢

the problem was pawn子

不嬲都係

Pawn loss his job

你叫KT.PawN 情何以堪呢

JT Ysera小汪昨晚在對戰G-Rex前手指不慎被椅子割傷，於賽前先行止痛好順利完賽。賽後立即安排就醫進行縫合。

今天的比賽在醫師建議下，我們將會先覆蓋小汪這張牌!讓他休息一回合!!
隻SUP咁樣傷

瘀血 降低埋我大deft智商

不要再說了 我驚PWAN 睇唔開

G Rex
椅子
嗯

俾小v屌到唔打咋掛

JTEAM FB有圖 應該真係傷既

似係

電狗應該係一半mk一半好毒，之前maple 台服d id名毒到呢

Karsa都係

Karsa係靚仔毒撚黎
佢係電狗個張檯

點解小v對ez都輸線
明明已經用緊炮娘

karsa個樣算係咁，又算高，但係個髮型，唔知有幾耐冇剪頭髮

公道d講,1-2lv既ez+青鞋係難打既

小v=輸線
我係台狗都還我bebe

fofo究竟幾時先有正常隊友

而家既grex買埋fofo應該會仲勁

尋晚隻ez同今晚
換左駕駛員
唔同感覺

但我睇好無極

以前成日有人叫BEBE收皮 點知低處未算低

Karsa算靚仔啦
不過瘦到洗衫板咁

小V用咩都輸線

炮娘輸線俾ez真係

上季明明就係koala神sup 臭咀以為自己好神；btw 呢場jt崩得仲快過上場 gg

最mk一定係maple
個髮型
但lms最型應該係pk

但一拍 埋Mlxg，好似大一個碼咁

TOYZ真係勁 上季戰術搞到小V好似好撚勁咁

Maple支援快到
一個w定人
Betty瞄都唔使瞄

上季當佢小狗咁玩場場4保1

同意,上季圍住小V打 搞到小V好自大

屌，lms就係咁，明明maple玩石鬼就係玩快速支援，下路仲可以咁樣俾人捉

今季有stitch 加wuji個pool大左
多野玩左

15分鐘領先7000，fofo真係好撚慘

電狗感覺隻JG係數一數二都可以輕鬆打爆LMS任何一隊

不得不提toyz bp真係好勁
整到小v黑洞咁大再縮細fofo

個人實力係lms太絕望咁勁嘛

但fw wc1-5
#超越

痴線 betty咁都唔洗死

所以係係lms

呢場明顯jteam自己on9啦 大佬 4隻銅牌隊友

查實ToyZ真係個勁教練
戰術唔止一套，BP唔錯，又幫到選手進步

This is lms

這是lms

ff 算啦 一神帶住四件垃圾

其實上年電狗真係其他3個gp都未必出到線
gp a c9 打到we last game
skt唔使講啦
gp b有lz
fnc要睇soaz點樣屌打mmd
gp c唔使講
rng係高配版fw
ssg又營運》fw

琴日JTEAM打GREX都起碼係輸1:2 今日打電狗係單方面比人強姦 已經唔關ON唔ON9事啦 個實力差距咁大

FOFO真係絕望啦
上路叫正常少少
正常個個JG要打SUP搞到要出同數1數2差唔多既BREAKER
AD場場玩咩都輸線
咁既陣打電狼點打啊

都係果句 下路係LMS可以壓到人仆街

但出到去就壓唔到人
MSI展現過一次

尋晚grex一唔用毒瘤出番出關嘅wuji直接屌打

個打野去左輔助wor

所以g-rex如果輾唔過閃尿，去世界賽都冇咩意思

私心想 grex
m17同埋求其一隊出wc
hka唔係鐘共一定訓身支持

老老豆豆，琴日jt都叫發揮到八成，今日五成都冇，都唔知做乜撚，一大堆低級錯誤

比返琴日個陣都係會比人強姦啦 最多咪比佢頂多陣

support比小v屌到心態爆炸
小v爆炸
令到jg要出最垃圾果件
fofo表示 why always me

22分鐘輸一萬

上年betty好多英都未玩得好

HKA個陣就最多香港人 唔係老細咁 都好想支持佢地

岩呀
好想睇u記出國打世界級ad

小v輸成2個閪

就算GREX仲未夠電狼打都好
出去吸經學野都會對選手有好大影響

Stitch打過world Tim
都叫世界冠軍

講真，我好撚憎閃尿，打lms果陣勁撚串，世界賽前又笑鳩外卡，點撚知16強

ahq單純憎佢地公務員心態 ；jteam...得fofo一個見得人⋯⋯⋯

都係支持我大g-rex （係擔心打野位

unified真係進步勁多 以為睇佢爬韓服仲成日卡鑽一大師 冇開台之後勁左勁多 最差就係入左HKE

如果今年msi係
rng
grex
fox同kt
應該夜晚唔撚使訓
利申eu是9但

Breaker 真係好撚垃圾

你岩，所以希望佢地都出到國（雖唔知lol仲可以玩到幾多年

btw 臭咀究竟開季以黎做過乜撚

上次對其實輸溝通，開頭營運都贏FW

大家支持g-rex啦

小V真係得啖笑

最好既support一直係佢身邊

有個咁好既SUP都唔珍惜

呢場仲肉酸過上場

隻牛係咪又比小V屌到心態爆炸

人地main打野就算啦

FW 個morning 以前係咪好過中,之後上,依家轉JG?:

fofo心諗
唔係應該買小v
係自己去rg之後賣撚左小v佢

其實佢都唔係main打野

佢好似咩位都打過

小v前期好少打到優勢

尋日toyz逼死佢pick ez 後期都係小水槍

上季真係贏4保1

fofo個樣冇血色到你

搵返hana去ad啦屌

上季RG D支援好快

lms最強後勤應該係兩個香港人既組合
tabe+toyz如果有正常隊應該會唔錯

佢對線柒到
叉燒成日笑佢廢
用炮娘對線都輸比EZ

佢地兩個去電狗
隻top換pk已經夠抽

用炮娘咁輸真係離哂譜

以前以為佢要make call先對線廢
但而家唔使call都仲係咁廢

g-rex最大破口仲係打野

（小道消息話hka岩岩新加兩隻打野

STEAK去到RW都曉飛啦
最強後勤
笑死

好想unified去grex

唔係小道啦 官網都加左名啦

閃尿除左maple karsa 無一可取

Maple回極塘都係屠lms

咁player勁真係點教都贏既
但睇下而家無左homme既we

又話自己隻jg數一數二

數一數二咁快被退休

佢對線過唔到fofo 係jt其他路太廢

RW一開波俾大陸仔百屌
依家打到LPL第2又瘋狂吹奏
掉返轉講所謂最強後勤真係得啖笑

7k dmg 小v食撚屎啦屌

小V輸出得7K

上下JG咁樣爆法點打
沙皇後期勁都唔可以1打9架

mmd問題

火龍個樣又黑又毒

泰勞

毒撚打機先勁

君不見打炮戰隊

一出黎成班人就刷泰勞

但kz成隊mk播

khan好毒

mk唔可以毒既

佢最勁係搞到ahq蟹老闆班親信以為domo好勁，買走domo再踢走綠茶

toyz真係

將威脅最大既ahq收左皮

俾人買走？
我自己上

你肯定ahq個問題係domo ?

wako唔掂
ziv mmd化
sup不如小夜夜
山d call又on9但無人阻到

打唔過反而仲好，其他區唔會研究g rex打法 針弱點

希望閃尿狼生生性性
今年世界賽入到8強當贏 咪撚再輕敵啦屌

1 fw

2 mad/m17

3 grex

你係 rng果堆 會唔會走去研究人地賽區第三名vod

連fw都贏唔到
邊會有能力打果d隊
你估eu咩

最大問題一定係

講真 得罪講句
Lms得fw 睇得上眼 比個957佢即刻起飛

2017 對Hka 都有小小期待
支持港人

贏左先衰

實俾人好似av片痴漢咁摸透晒

舊年 全部seed1 仆晒街

佢既打法只能夠係lms贏

出到去邊有咁多隊仲比佢地用下路壓到人
同埋放棄上路依招得SKT 成功過

WAKO係柒架啦當初要GEAR好過啦
小安無啦啦去當兵
柒下柒下咁打到尾2

mad team 五個都俾人屌廢過ahq一孩，綠茶接手之後

伸domo去後備教練幾場1，換abc上

都係柒到爆炸就換選手

如果好轉

仲諗？rider kick domo

RNG
GREX
KT

加埋我大efx
eu就是9但啦屌

GREX
KZ
RNG
EFX

porn pawn bb

TL ok?

FAKER練飛斯

大清，不了

[quote]希望閃尿狼生生性性
今年世界賽入到8強當贏 咪撚再輕敵啦屌[/quote]
真心?

ToyZ幾時去IVE搵JG

睇怕今次Pawn都暫時唔使返嚟了

Porn

Ucal PawN

一場姐 又未至於 pawn 可以收檔
始終pawn大賽經驗豐富
同埋打KDM 呢d隊贏唔係好基本咋咩
最起碼要睇打逆風個陣同埋其他英操作先啦
Ucal 英雄池好似得沙雞同taliyah？

victor 維加
其他暫時未見過/唔記得
check佢戰績都用過幾多英呀

唔記得邊個講，爬rank用一兩隻角就好，但真係爬到最高果時，你已經具備撚掂其他同類英雄既概念

有個概念都好難可以係比賽找出黎既

lm

有冇人狂斷線？

點樣斷法

狂爆ping想重開Game但開唔到

我3點幾果陣開場rank係咁爆ping
重連之後都無爆
最後照扣分

我一樣 不過都贏到但係照扣分

係咪之前地震又震壞咗香港線

鐘共話自己好多player外流

pinkward呢種異類先痴線

ban佢shaco？ 即刻用第隻玩殘你

今年Worlds係韓國打

old news左

重點係skt又入唔到final

邊隻英適合係美服200幾ping 打

買個MUDFISH VPN用?好平

pinkward 教識我同shaco對線
穩農你就贏 唔好試圖或意圖叫JG黎
就算shaco幾咁殘你都係唔會殺到佢
你一上前換血你就會死

唔玩刺客就無乜分別

究竟hka可唔可以做底jt呢

龍女 master yi udyr

S4 S8

點解？距離 Playoff 仲有九場未打喎

七場先啱

Playoff 有 4 輪
Round 1: 5th vs 4th
Round 2: Winner of R1 vs 3rd
Round 3: Winner of R2 vs 2nd
Final: winner of R3 vs 1st

LCK 總共 10 對，每隊之間要打兩次，即係總共 18 場

SKT 依家第 6，差一場就追到頭 5 名啦
點會入唔到 Playoff

接下來除非skt贏到kt ksv kz三隊其中兩隊，rox有輸過俾ksv kz or afs以外既隊，否則skt就唔會入到playoff

不過唔太識睇細分

ksv仲易仆柒

根本係LMS廢
而家連mmd望起黎都好似唔差咁

FW個AD勁到咁
上路搵條金牌仔都夠殺LMS

宜家既lck無咩無可能,大把下游隊有機會爆冷贏
不過宜家KSV好似仲唔穩

MMD不嬲係LMS都係唔差架啦

你就明點解mmd生存到咁耐

fw個ad都叫勁

LMS黎講Tier S

國內龍國外蟲
上年打gp d所有ad都可以屌住佢黎打

打到韓服第一都唔勁

ulala之前好似都第一定第二 咁勁唔勁

u記果然係幾唔錯既ad

垃圾AFR 送一場比HKA
屌你老母

屌 小v亂交閃 搞到左波

輸左波

小v係咪吹大左?

大將啲R真係放得唔錯

betty本身上季lms先比人吹奏好敢打幾勁

小V

小v 好廢

臭咀真係好on9Zzz

小v真係累全家

唔係做唯一核心就現晒形

小V:你地無出魔器我點CARRY?

尾刀 5連殺

執雞五殺

GP好惡 閃上去打

船長勁到

hka成功賣笑 等睇tabe

JG真心廢

又話買左韓仔JG?

買左好撚多人 基本上咩位都幾個後備咁濟

JT贏？

老老實實 想小v收皮多過hka收皮

計埋訓練生應該夠組3隊

今年lms撐 GRex 之後撐fofo
最想HKA收皮

HKA

HKA新簽個兩個放出嚟笑下好喎

等睇劉導送hka一程
Between
如果第二輪hka全輸嘅
Afo就會成為唯一俾hka贏嘅隊

M17 MAD AFO 呢幾隊應該有機啦
最多再輸再簽人姐

成日用之前做乜鳩
上到第一只係證明得佢個排嘅狀態唔差
花生之前上第一個排咪就係佢春季李星踢到飛起囉
下下用返之前上第一 好似啲選手狀態唔會跌咁

HKA簽十幾人都冇個識打機

識打個班俾鐘共踢走哂啦

單排唔打戰術緊係上到第一
SKT上野約束咁大

又黎 呢句LOOP到2046

打野場場要係下路行黎行去wo

Faker冇做錯到！

lms除左 HKA同FW 狀態都幾唔穩定

嚟一段回城montage

所以話肥閪真係大撚哂
skt比肥閪揀carry英
肥閪carry唔到就賴skt唔幫上
唔比你揀就話約束大
事實skt有冇唔比肥閪用杰西?
有冇唔比佢用犽宿?
肥閪拎carry英虐下非lck隊就得
打lck入得wc嘅隊 無一個輸肥閪
比你揀埋counter pick都嬴唔到吶兒cs
仲要係faker花生做埋狗幫你駐上
肥閪真係夠哂小花

一個穩定地西

huni都過左NA仲要狙擊人
人地一句都冇提過佢都要拎佢出嚟遊街

點解唔得

你喜啦 我都係咁講啫 唔係我以爲huni屌過你老母

訓練生好似有50人

屌而家先醒起有HKA

老老實實
AFR送完個分
HKA已經冇咁好睇

唔係0%都仲可以睇佢輸到打升降既

Jt連hka都打唔贏就好笑

屌你老味JT 唔係連HKA都輸啊

Ching點解咁憎佢

零封

最後放一個高地都可以搏一波巴龍

Hka 係咪得返兩個香港人

臭口V

又唔係屈佢

hka hka hka

口太臭又屌隊友

邊隊輸都可以笑
好興奮踢

臭嘴v穩定輸線

好渣

玩贏線角都輸線個下犀利

贏到FOFO條線
已經贏左8成

呢場反而得臭咀係清醒

數一數二終於有隻英叫發揮正常

唔理BP下路已經先輸左線

前期女警洗線係快嘅
但炮娘可以一戰個播

其實下路輸線好正常
根本打線就4：6

而家ahq

依家係話佢穩定輸線

第一局用奸夫淫婦都輸線wo

第一局冇睇
第二局反而輸中路

sup俾人河道打閃啊
就係呢下HKA先狂落下路
fofo ryze推線本身已經慢過大醬油
又要TP落去幫就肥唔起
呢場唔關小V事啦

4保1

又要FOFO玩SUP
屌你老味JT係咪唔想嬴

有魔器了

呢場要睇牛穿唔穿到銳空
如果咁都打唔穿jt成隊要睇小v面色做人

都已經唔係魔器patch

有魔器一早贏左啦

HKA個JG又怯 怯就輸成世

GEMINI係真係幾廢下 有眼見到人開紅 唔敢入人地上路野區
自己6雀又唔夠搶

第2個紅都冇埋 笑死

純等隊友CARRY

又唔夠膽打又唔夠膽搶又唔夠膽偷

條友諗住妹下妹下放個R就完場

GEMINI可能扮廢引人入黎搶野怪. 之後夾佢

大醬油要carry啦

所以真心唔明點解可以打足咁多場
GEAR就打左幾場又比人雪番

13分鐘第一個紅

因為JG冇替補

笑死臭v

小v好撚廢

諗住對面會閃就R閃

廢過bebe

HKA 啪啪啪

成條下路穿哂
邊個醒目仔叫換線

HKA 見到對面4個人 血鬼仲上前 都算
CHAWY見到隊友比人夾死 都仲上前

jt個運營
放中路2個塔

小安草叢

你地2邊都笑
邊邊領先緊

算係打和緊 兩邊狂派膠

所以咪打和緊

血鬼比人單殺 柒撚到

俾坦角單殺要去死架啦

小V招E有冇中過人

U記好撚勁

unified勁到
臭v比人捉就比人秒殺

4保1 保個廢 點打

2隊都好廢

水平真係低撚到 隻牛

HKA條下路去JT應該有得同FW一戰

RIRIS個入戰好撚令

隻牛焗開冇計

唔敢拚重

jteam carry位明明係fofo ,都唔明玩咩四保一

咁都關隻牛事
臭v比人捉就秒殺
unified就極限逃生
點撚比

嘉文俾人捉
冇jg冇巴龍
一定架硬開

完 今年g-rex 可以出國了

小V 招E暈唔到人都算
係直頭無一條羽毛中

J4 6 豬女 4 我覺得 因為偷果個壓力少好多

小V今場輸左會唔會屌9FOFO唔出魔器

一巴車埋去 再講魔器呢

負左幾耐重呀佢

點解會無啦啦比人捉

抵屌啦 卡瑪都唔出

冇眼位

見佢比隻坦單殺就知佢咩料啦

睇到哂啲人入去

原來想face check

FACECHECK草叢 真係金牌仔都知唔可以咁做

HKA隻上有操作既 可惜冇意識

大將係唔係on9

chawy

大將招R隔開雙c

大將好波 送依隊垃圾落去

大醬油

chawy係咪收左錢

笑左

大醬油又係你

大將永遠都係關鍵時刻比人捉
你話唔係特登真係幾難信

咁俾人捉重衰過銅牌

唉 AFR 個場真係好可惜
本身應該0-8

KAIWING廢撚到.咩事..

1-7

個場應該俾左錢

AFR真係垃鳩圾 阻人破記錄

HKA冇令我失望

tabe呢

tabe唔入黎大5個

tabe開大未？

中左風

好想睇鐘生甩門

TABE 滿怒未?

15分鐘之後成隊HKA唔知想點

大黎哂氣

就黎又大5個

招大係咪唔識用

其實hka家下係咪打硬升降

鐘共潛左落地核未

大醬油次次都係呢啲關鍵位犯錯

唔係俾左錢afo會贏？

tabe已經放棄 冇力開大

TABE唔入去開大

仲要玩黎玩去得個兩隻
星朵拉 塔莉雅

數一數二係唔洗再上場

老啦 練唔起其他英

問題唔係呢兩隻英，係佢成日關鍵位遊魂

數一數二的垃圾

希望升降賽見到HKA

我記得鐘共講過 如果hka跌到升降賽就會解散lol戰隊

希望係ecs見到hka

講真AFR 依家有3勝
唔易追

睇黎今年lms出去又係比人屠 越打越廢咁

隻上路都可以唔洗再上啦
血鬼比隻坦單殺
face check個草位 仲有冇

佢下下都一啖沙糖一啖屎
以為佢捉左小V好撚掂 點知轉個頭又送出去

點只一啖屎

血鬼俾坦單殺真係銅牌級

牛排依家咁勁 證明FW 1-5 係唔關佢事

咁梗係
班友一同出面比根本就廢

又無法連接伺服器

又去周未啦, 所有TSM fans好一齊上水

老實講今個星期TSM應該又係輕鬆2:0, 而家既TSM唔會輸俾FLY/100 Thieves

話說你地6連勝送咗咩skin

登 登 登 登

其實如果 BJ去TL 應該屈左機

dllm燈夠未

Mikeyeung 蠍子 不了

見到你又上水就特別想tsm輸

銀河剎雅

原來uzi之前訓練賽真係比jkl打爆
仲有小虎同mlxg都好似有少少唔妥佢
風哥都主張話ban加里歐
又唔知係邊個隊員權力咁大凌駕係教練之上

其實上次輸後期對面全隊有哂水解, early game MY打得好好

不過唔知解今季開始覺得BJ好似有少少回塘

都有可能係暫時同新隊友仲未夾到

做咩啫你

REKKLES又守住

TSM TSM

香港女子隊比賽有無人睇?睇下笑下都好

未開始?

今日冇野好睇

今日有大Grex同龍珠叫都無野睇

2點

TSM場比賽聽朝7點先打, 今日係悶少少

LZ會輸先叫好睇架嘛

我要睇打大賽既KSV

仲有ig打edg
嗰個男人睇怕要出山啦

Mouse無想像咁廢

唔好拎佢同mmd比

邊個

X

He-who-must-not-be-named

testing sion mid + banner of command

包尾VS KINGZONE DRAGON X

彩青 台狗好煩

支持STINGA同PDQ就夠啦其實

LDL隊VTG有Koro1、Avoidless、TBQ、Wuxx
一係拎過LPL，一係就打過世界賽

興返Olaf?

花生贏左都比人換

打KDM 冇所謂啦

係咪因為打KDM所以冇咩人睇添

7點見啦

連續輸咗7場積分, 就快變銅牌仔

7場啫
連輸十幾場都試過啦

呢隊復仇者二號
復仇者一號係RW

有冇人睇緊女仔果邊打比賽

個介面奇奇怪怪咁

燈下自己咪得

日本區都開始比賽

ljl 堆b/p 同其他區差唔多

但技術一定差好遠

撞唔到lms,lpl 真係唔知技術去到邊

世界賽果陣RPG咪比HKA打爆左

Let's go Hunting

STG

Wuji 出山啦

韓國水貨out

睇iboy vs jackylove

Wuji

TOYZ 個頭

冷凍小醜想點

平時睇既係直播 呢個係觀戰 慢3分鍾

好似g-rex主場日,所以佢地塊面畫晒畔野
但好柒

點有人咁樣畫正額頭

Pk

搞咁耐
又係我大pk carry

原來冇溝通問題可以支援快到咁

Pk屌住去

上路接近輸3個西門

上路戰鬥力單位

0.1 MMD
兩個DINTER

Pk贏60cs

用閪易計好多

真
一個西門=20cs(定係15)

MAD上路搞笑程度

五個HKA!

Lms啲蠍子得fw 同grex係正常

咁hka好笑好多

都係屈下路對線勁

其實係蠍于太難有作用...

睇你係大閪定小閪
大就40
小就20

Grex 都試左好多場
得依場好d

有冇人睇左rox打bbq？

拳頭官方講明會重做

grex 堆jg其實都唔係好掂

on9 20分鐘得件三相 打飛機咩

rox ez win

咩因素令佢出現係比賽

PK開始儀式之舞

快D下鋪啦 依鋪已完

青雷茲大絕傳過去食巴龍

刷野快 好似係

法書比人nerf之前係泡soloq打得幾勁下

隻GP廢撚到

想睇stitch 下場拎jinx

下場啦

睇LPL好過

改勁咗個暈

Toyz個額頭

有冇人話冇我廠既LPL=垃圾

最主要係個haro為左食女無認真練習

仲有得出

Toyz之前係咪係Fnatic做教練

應該係學野

有冇人知個陣佢做成點？

女子賽果邊 沙王打ad....

邊到有得睇

#554 個留言有LINK

新meta 沙皇ad

屌 雙胞胎

睇唔到 做咩

笑到仆街

MAD 換jg 換上黎條友同先發勁似

異父異母既孖生兄弟

徐錦江同雷神都係同一個人啦

如果係臭v玩炮娘打女警
依家已經輸一個閪了

正常女警一定要贏炮娘線

TheShy 好勁

咁都要睇埋隻Sup既

綠茶永遠活在toyz陰影下

Rookie痛到

笑死
rox改boruto海報

Theshy痴撚線

BAYBAY

又比人偷巴龍

送龍

baybay

點解唔放Laba出嚟

呢條友比人偷過幾多次

BAYBAY跳出去打GP果下ON9到

真係好廢jg

傻鳩GREX咁難得打返返黎又送出去

認真一問
PK夠唔夠料打SMEB KHAN果堆TOP

比蛇女頂巴龍
笑死

出左國先講

冇人睇ig屌打edg

啱

有D似FOFO
明明世界級中但因為隊友

留名

睇到theshy隻fiora出出入入已經轉台啦

wuji 唔係好差姐

This is LMS

Wuji今季打得幾好啊 champion pool大咗

風向轉得太快 好難跟得上

grex

屌你老母輸緊10K都可以嬴 我究竟睇左D乜

GREX 咁都反CUP

女警一死就一定end game

GRX今季好多場都係咁

以前rg重離譜啦

RG團戰

grex 多數都係巴龍累事
之後反打

個波巴龍BAYBAY個鳩跳

LMS真係無限可能

Bay bay 依場除左輸巴龍都算係咁

充滿希望既聯賽

買左Grex頭像

Grex加油 等出國

不過都係同Fw差好遠

自己戇居跌巴龍X2
重擊錯人地藍BUFF由頭柒到尾X1

佢做嘅野好過EMPT2Y但係啲失誤大到

Lck都係
上季kt3兵營被反cap

LCK靠自己打 LMS靠對面送 點睇都LMS太希望d

今季邊有

94分鐘果場咪係

我意思係kt冇

次次見到張圖都有莫名既喜感

唔係0%笑唔出

無廠長既edg

要加多張鐘共對比圖先有效果

台仔都醒咗，兩年前電狗呢個戰績實精浸

ahq fans 啞晒..

因為棄隊mad 棄教練綠茶勁高過ahq.domo

打完msi就會知

每次聽rookies講普通話都好神奇

仲有scout同easyhoon

AHQ 加返小夜夜落選手到 唔知幾時加埋閪一齊上場

EDG索性內戰出廠長
出國先換第隻JG算啦

EU

FNC 對vit依場好撚好睇喎

Fiesta緊係好睇啦

講到戰術/個人能力始終都係NA勁啲

IMPACT 1V2

2017 Worlds
FNC>IMT, MSF>TSM

CLG永遠都係充滿驚喜

輸俾DARSHIT GAMEOVER HUHI 係咩感覺
STIXXAY BIO CARRY

一如以往, TSM一連贏個post就會異常冷清

相反屍狗最近四場輸咗三場

睇吓聽日嗰場點先啦
個下路好似醒返
但jg 仲發緊夢

ECHO FOX 條下路廢撚到

輸ggs

HUNI 大都未用就死咗

ALTEC 輸百幾CS 俾solo q deftly

fly話咁快就跟到第尾

Overrated af
尤其Adrian

嗱 呢件就真係不嬲廢既
imt果陣已經講緊佢得海鮮角
依家有坦已經好撚好架啦對佢黎講

隻zig去左邊

玩牛送flash俾人 又冇開大就死咗

係 ，記得佢喺IMT時剩係識玩Soraka, Janna, Nami呢類角，坦角冇隻識玩

是日笑話
C9 輸俾 CLULG
定
EF 輸俾 GGS ？

康Sir都醒咗，今場嚟講應該勁過Khan

屍狗不嬲都係笑話嚟

係karma唔係nami
0 skill

Adrian champion pool: Soraka > Janna > Lulu Karma
玩Alistar 撞走人 唔開大
玩Zilean 大自己

等緊Echo fox 露餡
仲有100T Cody Sun

佢俾人first blood 嗰下柒到
仲提

頭先check返，原來佢係冇玩Janna先啱

之前有一排Janna top pick
之後到Lulu
唔記得咁多 淨係記得佢之前成日俾人吹奏

所以我都幾有信心TSM playoffs 會贏Fox

Freesm

Clg贏左

CLG無左aphroxxxxx已經唔係CLG

fox竟然輸左
下路jm9

屌你地老母串鳩我大ADRIAN MA

ANYWAY FOX PLAYOFF一定唔夠TSM打
TSM回勇左加上FOX堆人打PLAY OFF表現就唔同

再者連CLG+ GCS都唔夠打代表根本只係時勢咁岩贏到上第一ONLY

打PLAYOFF都係收皮
對到C9 +TSM回勇

今日又有得睇skt比人sm

唔會再輸JIN AIR啦

Jin air 同we打法類近

Btw e加we下路廢到一個點 靠957同xiye carry

jag下路都叫廢

買左skt輸
如果今場skt都輸 下星期唔使諗會贏到

佢隻牛真係世界級

SKT今日一定贏 2:0直落

等睇ahq 輸多次俾升降賽霸主afro

俾人2:0直落就有

燈!!!!!!!!!

海燈又燈

still ulala

買左 SKT 頭象

鏗哥

SKT

幾時先轉8.4

點解死都要出intara

Jim air 個sup

泰仔去咗邊

呢場SKT輸埋既話
PLAYOFF無望

Un b 上年代 Huni 都打到入 WC，證明佢有一定實力

skt直落2:0

之後贏哂 KSV KT KZ 咪入到 Playoff lo

星期二

其實冇分別, 反正都唔會贏到KZ

仲有7場打 同第5只係差一場勝場 邊有咁快確認PLAYOFF有冇得打

如果連JAG 都嬴唔到 會嬴到呢3隊?

宜家KSV唔掂,就算輸左都仲有機會入playoff

佢可以好似利物浦咁既

玩扑頭仔點解唔搵泰仔

睇過Huni隻Trundle就知Ulala始終未夠班

blossom

佢唔玩skarner 發揮正常好多

Huni 又輸左

只係佢玩j4發揮特別好

Teddy學咗大Ching

打sion唔係出另一把九頭好啲咩

JAG 妹到

skt爆對面下路先嬴5成

Skt贏係100%既波

好難輸喎呢場

23 mins GG

PogChamp 有返d以前skt既影子了

諗起當年s3 world 嗰次
又係一次過推爆中路

SKT 剩返既對手

1. JAG (W)
2. KZ (L)
3. KT (W)
4. BBQ (W)
5. KSV (W)
6. MVP (W)
7. KDM (W)

SKT 依家 5:6, 打多 7 場應該 12:6

輸7K SKT團戰都打到咁垃圾既屌

faker 打緊solo queue ?

做緊乜野...

又throw

faker開靈車咩

輸 KZ 正常
KSV KT 不嬲係 SKT 私家 G
其他諗唔到點解會輸

俾我估中, SKT都係兇多吉少

Teddy d裝仲勁過Bang

Faker打得好急 幾個大都係咁

第6打第7係咁上下

J4大完殘血好心就閃現走啦
仲去送頭

唔係掛

走呀

又比skt陰到

我掩護你

intara perfect KDA

??????????

JAG次次都係靠Teddy
無機會啦

umti int

自我放棄

SKT LUL

仲有機會!!

又要睇JAG絕地反CUP?

又係禁

JAG守多個半鐘應該反杯到

黎多次94mins

其實teddy幾勁
但jg

FAKER 一野大傳入去直爆啦

咁實有既 點都要打2場

打到好撚亂

打多條山龍應該爆得入啦啩

真係

5個一齊黎睇你點守

嚇死

係圖書館笑左出黎

好撚慘

Faker 個表情

呢個TP

收到

最後玩到咁大, 差D收皮

今場FAKER D 大笑左

JAG都預左

skt 係咪放棄咗KDA

JAG真係打TEDDY一個

今場真係輸UmTi嗰下

Skt先取一局

呢個就係點解雷茲比人NERF到咁都仲可以上場既原因

本身有得玩下 一送冇左2條路

主堡都係得返半血
再拖就真係on9

Teddy真係勁
有無強隊要準備換ADC

一人打兩下都冇左

最尾真係笑左

嬴比kda 重要

JAG Teddy 1v5
冇啦等俾人2:0
其他廢撚到

Sktsktskt

重點係faker用

隻UmTi

KT應該需要

去LPL淘金啦傻豬

Teddy真係數一數二AD
成隊都靠佢咁制

個中路廢到笑

去AFS應該唔差

係咪得impact一個去左外國咁耐都冇回塘

仲有Huni

肥仔呀

其實唔差，至少啲shockeave次次都中，不過未齊裝冇乜damage

ROOKIE?

有冇人計到BLANK幾耐冇出

我諗呢一年都....

佢應該講緊huni

huni本身就係lcs土皇帝

佢反而係去到lck回塘

都唔係回塘既
係對手勁左,LCK唔係LCS

老老竇竇佢邊有回塘

BLOS仔又想串BLANK??

SKT 不嬲都流放top 怪咩

今場jag有機

JAG係咪又想打到40,50分鐘跟住個個升級d裝

佢本身都唔夠lck最勁個班top打 講經咩

2場開場都pause

轉8.4就冇得妹
巴龍Buff勁左咁多

加埋支旗

2 lv 打狗男女 無閃

閃藍BUFF位啦ON9

今場又要靠faker啦

櫻花仔

卡力斯肥了

等game 3

RAKAN係另一邊包抄緊 佢閃過去一樣會比人接技擊飛

雷茲2個頭

出親jax都冇咩好下場

點解而家啲直播有黑邊

blank係咪可以熱定身啦

完場jax輸出低過1111就可以出場了

SKT個陣後期點打

靠faker 無啦啦秒一隻

好心出泰仔

應該輸得，skt 咁既陣

輸撚硬

傻鳩khazix仲跳入去

上路成日放賽恩
應該出泰仔扑頭仔

希望Justice 攞住兩個頭生生性性

wolf

wolf咁都唔洗死

WOLF

Wolf

JAX隨時低過1111

Faker救左咋

JAG 交曬閃

Wolf咁都唔死

下場出

呢個版本Zoe未nerf到出唔到？

未...

最後一日 8.3
之後唔洗再見佢

zoe呢隻垃圾英

新英係咪8.5

Yes

915

Jax915

老實講，JAG呢個陣都輸我真係切

Zoe 真係好撚噁心

屌你燈到

屌你 untara 點做到

SKT之友

其實有xayah ryze
後期真係OK

UNTARA

JAG

untara又唔洗死

成隊鎖血

癲到

Unlala死剩啲運

佢講完即係SKT拎巴龍

faker 咁都打得中

faker用左大半場練zoe招q?

Faker

JAG上野輪流賣笑

屌你ja隻jungle
game1又係輸佢

後期團戰係JAG勁D

但有ZOE條撚屌係到同你妹下妹下捉走位失誤,根本唔洗打5V5

真係唔知講乜好啦，好on9

你唔出聲當幫忙

後期坦jax一貼到後排就成場會戰唔洗打

rakan 玩得都幾勁呀

SKT JAX

又係blossom

咁撚樣要輸巴龍

Blossom

即刻輸巴龍

2邊jg鬥派膠

Blossom second round個態好似唔太掂

SKT可以粉曬啲jg去

呢個時候送條巴龍

blossom macro 真係跟唔上skt 其他人

好鍾意rakan

我覺得依隻英好難玩得差

blank仔係後面望住你

blossom有3件大裝啦

一講就送

吓 好撚難玩㗎

想一打四咁ON9

又做乜...

屌你咩blossom

唔通Blossom呢啲真係虛火

Blossom生性啦 唔想見到blank

B L OMEGALUL S S OMEGALUL M 嚟料啦

淨係等多30秒又無啦啦出去送

做乜撚

好心佢唔好出輸出裝啦
又冇機會打到人

今次死完輸出應該高過Blank

Blossom 有blank保佑

高過

blossom廢到嘔

好撚低質

去到40幾分鐘 skt 真係好難打得贏Jin air

063

海洋之燈

2千3

Pro gamer 多數都玩得掂
依隻英成日可以carry成個teamfight

不過其實Jax JG真係好似冇人玩得勁

Blossom:不打了

想知下個PATCH冇左綠色JG刀 JAX,lee依D仲點生存

但SKT個2個好似特別柒

JG鬥搞笑

兩隻jg 真係鬥廢

納兒分散弓係咪為左存怒 一場都未控過